領展公開4條CCTV

C02 0045-0145
C02 1145-0045
C03 1147-1247
C03 1247-0147

快D幫手睇呀

佢已經一早講明乜都影唔到

11月9日：7區開花！香港人反抗！

Push

影唔到咪比你睇

影到緊係唔比你睇

點解得地下 唔係3樓跌落2樓出事咩

琴晚重拍?

佢放晒所有樓層CCTV出黎

地下
C02 0045-0145
C02 1145-0045
C03 1147-1247
C03 1247-0147

2樓
C30 0038-0138
C31 0037-0110

3樓
C34 0039-0139
C34 2330-0039
C35 0039-0139
C35 2339_0039

領展都叻仔過黨鐵

推

佢唔驚佢d商場俾人裝修咩

push

影唔到咪比你睇囉..

邊度有野睇,條條都咁長

領展係仆街
但呢件事處理得好，放哂片比你睇唔同黨鐵
當然你話佢改過片就另一回事

屌
黨鐵就死都唔肯公開831太子站既cctv

領展就醒喇 影唔到即刻公開
黨鐡收收埋埋831冇出事真係講都冇人信

有總好過冇
已經淪落到呢個地步
MTR食屎啦

影唔到cctv片放得幾快，
咁死都唔放cctv/又拖又剪接又放d唔放d嘅大家都明咩事啦

希望係有cam既位都放哂出黎
死位影唔到都冇辦法

咁啲狗有冇入過去車場

證明黨鐵真係身有屎囉

所以你話無野邊個信

大家都知黨鐵身有屎
正仆街

又話私隱

Back up pls

幫推

比得你睇姐係黑警批准

即係冇睇睇

邊段有。

車cam都唔會有，可能mark哂車牌

照睇下先 at least人地有誠意比真相我地睇

點都好 值得鼓勵

一層有幾多部cctv

唔止4條
仲有好多

乜柒都影唔到咪公開囉

推呀

823 gogogo

姐係831肯定有死人啦

黨鐵仲醒丫 影到所以唔公開

反正死人都唔關領展事
係黨鐵無得避歸黨管治唔做假唔得

證明領展驚裝修姐

睇左先啦屌

乜柒都影唔到先公開都好過唔公開
要屌應該屌黨鐵

黨鐵都話影唔到

尋晚好多記者上去睇，2樓好多cam點止得咁少，十幾步就有一部，收埋唔放出黎身有屎

領展做得好

雖然背後原因, 可能都係因為怕裝修
但至少肯公開片段, 做咗個好榜樣

即係點
佢跌落樓果個位完全冇cam影到？

講明嗰個位係盲點, 無CCTV
就算 popo 推佢落去都影唔到
公開又有乜所謂

Sir 你知領展做乜呀可？

因為領展一直都做得陰質事唔少，加埋呢單嘢，如處理不當，有咁多個商場，日日畀人裝修都似

咁你就知831有冇出事啦

有無街坊可以去現場睇下每一層有幾多部CCTV？特別係周同學三樓果度
唔知領展會唔會公佈唔關事既就當交貨

停車場d cam 其實真係好多盲點

即係證明黨鐵影到野

所以831太子同HKDI咪死都唔肯比人睇原片

間接證實831既野

睇嚟領展真係好撚驚比人裝修